食a酸討論

第4次複診，頭一個月食緊20mg，第二個月40mg，大致上已經停止大範圍生暗瘡，間唔中出一兩粒，依家面仲有少少印，乾到甩皮情況唔多，唇間唔時都會好乾，唯一覺得辛苦，就係加重mg數後成日都會肌肉骨骼痠痛得好犀利，有冇同路人有同感？

A酸係咪可以清晒啲閉鎖性粉刺 推埋啲黑頭出嚟？

路過想知

冇錯，我個鼻好多粉刺黑頭，食完第一個月就已經浮曬出黎，輕輕一推，成舊出曬黎。
額頭下巴位平曬。

唔好意思，禁錯佐

有冇人肌肉酸痛，特別關節位

唔多覺 反而個人成日都好攰

食緊第二個禮拜

個鼻突然多左一大堆黑頭，毛孔

有d咩product可以請走佢同收毛孔

有冇好醫生推介?
食之前係咪要驗野?

做左幾耐
同路人

食

都要叫醫生幫你㩒出黎先得既，千奇唔好自己㩒

請問你由幾多mg開始食？第幾個月？

第四個月，請問你食佐幾耐？會肌肉酸痛嗎

食之前醫生冇叫我驗，第三個月複診需要驗血。

我果時食唔會

局部用白泥full，食藥期間不適宜用磨砂，多full保濕mask，
我都想知點收毛孔，有冇同路人可以分享。

每日40mg 食到最尾半個月